其實源頭係班廢老 / 廢中

無論雨革/琴日
只係班建制夠票 想點就點
有D廢老 /廢中 拎完小小著數 留低大舊屎俾香港後生
到後生出黎反抗 就係電視後面指住搞屎棍
完全唔知自己留低咁多舊屎要人執

所以班廢老/廢中一日唔死
香港後生琴日遊行將唔會係最多人 11/12號唔會係最後一次
屎將會愈黎愈大舊
真係難聽講一句 有時係街見到廢中/廢老要幫手
搞到真係唔想幫